{
	"Delete":"删除",
	"The source of CodeGen Toolkit has been published now, for more details please refer to {0}":"CodeGen工具包的源代码现已发布，更多详细信息请参阅{0}",
	"Configuration":"配置",
	"The create button is positioned on the right top corner.":"Create按钮位于右上角。",
	"Dependencies Updates":"依赖项更新",
	"Edit":"编辑",
	"Download Process":"下载过程",
	"Edit Current WorkSpace":"编辑当前工作区",
	"Friendly Reminder":"友好提醒",
	"CodeGen need to download some necessary dependencies firstly.":"CodeGen首先需要下载一些必要的依赖项。",
	"PLEASE BE NOTED THIS MESSAGE.":"请注意这条消息。",
	"CodeGen Toolkit":"CodeGen工具包",
	"Please Click the button below to start.":"请点击下面的按钮开始。",
	"Workspace Name":"工作区名称",
	"CodeGen needs to verify these necessary dependencies firstly.":"CodeGen首先需要验证这些必要的依赖关系。",
	"Copied a new copy of the workspace, including its data and configuration.":"已复制工作区的新副本，包括其数据和配置。",
	"Verifying dependencies":"验证依赖项",
	"The client source code of CodeGen Toolkit has been published now, for more details please refer to {0}":"CodeGen工具包的客户端源代码现已发布，更多详情请参考{0}",
	"The name was occupied on your workspaces.":"该名称已在您的工作区中占据。",
	"Stop Service":"停止服务",
	"Docs for CodeGen:":"CodeGen的文档：",
	"Operation Confirmation":"操作确认",
	"Our Commitment":"我们的承诺",
	"Close":"关",
	"CodeGen will NEVER use the device to launch any kind of attack or abuse.":"CodeGen永远不会使用该设备发动任何形式的攻击或滥用。",
	"The source is already published, CodeGen Toolkit was built from {0}":"源代码已发布，CodeGen工具包是从{0}生成的",
	"Manage List":"管理列表",
	"Client Toolkit:":"客户端工具包：",
	"Cancel":"取消",
	"CodeGen needs to download these necessary dependencies firstly.":"CodeGen需要首先下载这些必要的依赖项。",
	"Please select the download mirror before downloading":"请在下载前选择下载镜像",
	"About Software":"关于软件",
	"Start Service":"启动服务",
	"Official Website:":"官网：",
	"Mirror Settings":"镜像设置",
	"Are you sure that you want to create a copy of the workspace?":"是否确实要创建工作区的副本？",
	"CodeGen has decided to use {0} as the source for the following process. If the download speed isn't satisfying, please kindly choose another option manually.":"CodeGen已决定将{0}用作以下进程的源。如果下载速度不能令人满意，请手动选择其他选项。",
	"Please wait a moments":"请稍等",
	"Reload Toolkit":"重新加载工具包",
	"Manage":"管理",
	"Name cannot be empty.":"名称不能为空。",
	"It seems there's no selected workspace can be edited, please create an accessible workspace firstly":"似乎没有选定的工作区可以编辑，请先创建一个可访问的工作区",
	"View Logs":"查看日志",
	"Services":"服务",
	"CodeGen is aiming to improve developer’s efficiency and save time as much as it can.":"CodeGen的目标是尽可能提高开发人员的效率和节省时间。",
	"Global Mirror":"《全球镜报》",
	"Are you sure that you want to delete this workspace entirely? This operation is irreversible.":"是否确实要完全删除此工作区？这一操作是不可逆转的。",
	"Create New WorkSpace":"创建新工作区",
	"Please click the button below to start.":"请点击下面的按钮开始。",
	"Please create your first workspace to start.":"请创建您要启动的第一个工作区。",
	"My WorkSpaces":"我的工作区",
	"New":"新的",
	"China Mirror":"中国镜报",
	"The source of CodeGen Toolkit is already published, regarding to the more detail please refer to {0}":"CodeGen工具包的源代码已经发布，有关更多详细信息，请参阅{0}",
	"Add WorkSpace":"添加工作区",
	"Start":"开始",
	"Contact Developer:":"联系开发人员：",
	"CodeGen will NEVER analyze or upload your files on this PC.":"CodeGen永远不会在这台电脑上分析或上传你的文件。",
	"Release an Issue:":"发布问题：",
	"Set the language successfully! Would you like to restart this application so as to apply the entire changes?":"设置语言成功！是否要重新启动此应用程序以应用全部更改？",
	"Name":"名字",
	"Open ToolBox":"打开工具箱",
	"Verification Progress":"审核进度",
	"Dependencies Verification":"依赖项验证",
	"Source Code:":"来源：",
	"The app configuration will be reinstated after you clicked the confirm button, it's just config rollback, not including the workspaces and related data. Are you sure you want to proceed?":"单击确认按钮后，应用程序配置将恢复，这只是配置回滚，不包括工作区和相关数据。您确定要继续吗？",
	"Without the user’s definite permission, CodeGen will NEVER read/write your files or execute any unexpected operation.":"没有用户的明确许可，CodeGen将永远不会读/写您的文件或执行任何意外操作。",
	"CodeGen need to download some necessary dependencies before the workspace being booted.":"在引导工作区之前，CodeGen需要下载一些必要的依赖项。",
	"Workspaces: ":"工作空间：",
	"We will never ever forever infringe upon user's privacy and interests, we hold the opinion that privacy matters above all things. , meanwhile, to achieve this commitment, we hereby guarantee you the following items, but not limited to the following items: <br/><ol><li>CodeGen永远不会在这台电脑上分析或上传你的文件。</li><li>CodeGen永远不会使用该设备发动任何形式的攻击或滥用。</li><li>CodeGen的目标是尽可能提高开发人员的效率和节省时间。</li><li>没有用户的明确许可，CodeGen将永远不会读/写您的文件或执行任何意外操作。</li><li>CodeGen是可以脱机使用的软件，这意味着你可以在没有互联网的情况下使用它。</li></ol>":"我们永远不会永远侵犯用户的隐私和利益，我们认为隐私高于一切。，同时，为了实现这一承诺，我们在此向您保证以下事项，但不限于以下事项：<br/><ol><li>CodeGen永远不会在这台电脑上分析或上传你的文件。</li><li>代码生成永远不会使用该设备发动任何形式的攻击或滥用。</li><li>代码生成的目标是尽可能提高开发人员的效率和节省时间。</li><li>没有用户的明确许可，代码生成将永远不会读/写您的文件或执行任何意外操作。</li><li>代码生成是可以脱机使用的软件，这意味着你可以在没有互联网的情况下使用它。</li></ol>",
	"Current Version":"当前版本",
	"The client source of CodeGen Toolkit has been published now, for more details please refer to {0}":"CodeGen工具包的客户端源现已发布，有关更多详细信息，请参阅{0}",
	"Open Source:":"开放源码：",
	"App Settings":"应用程序设置",
	"CodeGen needs to download these necessary dependencies before the workspace is booted.":"在引导工作区之前，CodeGen需要下载这些必要的依赖项。",
	"Please select the mirror before downloading according to your area, meanwhile, please be noted that the downloading speeds will depend consequently on your choice.":"请在下载前根据您的地区选择镜像，同时请注意，下载速度将因您的选择而定。",
	"Binary Distribution:":"二进制分发：",
	"CodeGen Toolkit was built from the CI/CD process on Github":"CodeGen工具包是根据Github上的CI/CD过程构建的",
	"Portal for CodeGen:":"CodeGen门户：",
	"Please select the mirror before downloading according to your area, the downloading speeds will depend consequently on your choice.":"下载前请根据您所在的地区选择镜像，下载速度将视您的选择而定。",
	"CodeGen ToolBox":"CodeGen工具箱",
	"Basic Information":"基本信息",
	"click the button below to start.":"点击下面的按钮开始。",
	"CodeGen is offline-able software, which means you can use it as well without the Internet.":"CodeGen是可以脱机使用的软件，这意味着你可以在没有互联网的情况下使用它。",
	"Auto":"自动",
	"Language":"语言",
	"The app configuration will be reinstated after you clicked the confirm button, it will only rollback app config, not including these workspaces and related data. Are you sure you want to proceed?":"在您单击确认按钮后，将恢复应用程序配置，它将仅回滚应用程序配置，不包括这些工作区和相关数据。您确定要继续吗？",
	"Create":"创建",
	"Client source has been published, the binary client was built from {0}":"客户端源已发布，二进制客户端是从{0}生成的",
	"No, start the service manually.":"否，手动启动该服务。",
	"Using {0} as the download mirror":"使用{0}作为下载镜像",
	"AutoRun Services":"自动运行服务",
	"v1.3.0_102":"V1.3.0_102",
	"Reset Config":"重置配置",
	"FilePath":"文件路径",
	"Yes, start all services automatically.":"是，自动启动所有服务。",
	"Manage WorkSpace":"管理工作区",
	"Create WorkSpace":"创建工作区",
	"Created new workspace successfully!":"已成功创建新工作区！",
	"Click the button below to start.":"点击下面的按钮开始。",
	"Reinstated! CodeGen will exit to apply this changes":"复职！CodeGen将退出以应用此更改",
	"User Settings":"用户设置",
	"Download Now":"现在下载",
	"New WorkSpace":"新工作空间",
	"We will never ever forever infringe upon user's privacy and interests, we hold the opinion that privacy matters above all things, meanwhile, to achieve this commitment, we hereby guarantee you the following items, but not limited to the following items: ":"我们永远不会永远侵犯用户的隐私和利益，我们认为隐私高于一切，同时，为了实现这一承诺，我们在此向您保证以下事项，但不限于以下事项：",
	"We will never ever forever infringe upon user's privacy and interests, we hold the opinion that privacy matters above all things. , meanwhile, to achieve this commitment, we hereby guarantee you the following items, but not limited to the following items: <br/><ol><li>CodeGen will NEVER analyze or upload your files on this PC.</li><li>CodeGen will NEVER use the device to launch any kind of attack or abuse.</li><li>CodeGen is aiming to improve developer’s efficiency and save time as much as it can.</li><li>Without the user’s definite permission, CodeGen will NEVER read/write your files or execute any unexpected operation.</li><li>CodeGen is offline-able software, which means you can use it as well without the Internet.</li></ol>":"我们永远不会永远侵犯用户的隐私和利益，我们认为隐私高于一切。同时，为了实现这一承诺，我们向您保证以下事项，但不限于以下事项：<br/><ol><li>CodeGen永远不会在这台电脑上分析或上传您的文件。</li><li>CodeGen永远不会使用该设备进行任何形式的攻击或滥用。</li><li>CodeGen的目标是尽可能提高开发人员的效率和节省时间。</li><li>如果没有用户的明确许可，CodeGen永远不会读/写您的文件或执行任何意外操作。</li><li>CodeGen是可以脱机使用的软件，这意味着您可以在没有互联网的情况下使用它。</li><li>",
	"Duplicate":"复制",
	"It seems there's no selected workspace can be edited, please delete an accessible workspace firstly":"似乎没有选定的工作区可以编辑，请先删除一个可访问的工作区",
	"Done. CodeGen will exit to apply this changes":"好了。CodeGen将退出以应用此更改"
}